\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{subfiles}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{import}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

\begin{document}
Per la stessa ragione l'interazione con gli sviluppatori avviene sotto forma di intervista

\begin{enumerate}
  \item Che tipo di limitazioni ci possono essere nei due sistemi operativi per il campionamento dei dati tramite giroscopio ? \footnote{È importante porre sin da subito una domanda relativa allo stato attuale delle tecnolgie che dovrebbero essere impiegate per lo sviluppo del nostro software, per capire quali soluzioni adottare.}.
  \item Si trovano già dispobili sul mercato sensori esterni da far comunicare con il device tramite bluetooth\footnote{Questa domanda serve a capire se al momento si trovino già soluzioni affidabili oppure si debba lavorare anche lato hardware per lo sviluppo di sensori}. 
  \item Quale potrebbe essere una stima suoi costi e tempi di sviluppo.
  \item Quali sono gli aspetti che rappresentano una criticitò maggiore per quanto riguarda lo sviluppo \footnote{Unendo la risposta di questa domnada a quella precedente si possono indivduare da subito criticità nel prodotto che potrebbero portare all'aumento dei costi e dei tempi.}.
\end{enumerate}
\end{document}
